แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
อีเมล
ดาวน์โหลด
#
 
ลบ
รูป
ผู้ใช้
ติดตั้ง
วันที่
กรกฎาคม
Facebook
 
Synced
 
Photos
 
Moments
 
#
ใช้
มาตรการ
บังคับ
ผู้ใช้
ติดตั้ง
ถัด
แชร์
ภาพ
ส่วนตัว
ตอนนี้
เตือน
ผู้ใช้
ภาพ
ภาพ
ลบ
ติดตั้ง
กำหนด
สุดท้าย
ไว้
วันที่
กรกฎาคม
ภาพ
ผลกระทบ
ลบ
ภาพ
เกิด
ใช้
ฟีเจอร์
ปี
ที่แล้ว
ติดตั้ง
ย้าย
ภาพ
ผู้ใช้
ภาพ
วันที่
กำหนด
ลบ
ภาพ
ใช้
ฟีเจอร์
เตือน
ผู้ใช้
ระบบ
แจ้ง
เตือน
เตือน
ผู้ใช้
ยกเลิก
บน
ผู้ใช้
ติดตั้ง
ปลาย
ปี
ที่แล้ว
เตือน
ผู้ใช้
อันดับ
ก้าว
กระโดด
ทันที
ก็ได้
เหมือน
คราวก่อน
ทำ
(
เสียงสวด
มากมาย
)
ที่มา
Facebook
 
Messenger
 
Moments
 
Facebook
 
Facebook
 
Synced
 
Photos
 
Facebook
 
Moments
 
Synced
 
Photos
 
Facebook
 
Synced
 
Photos
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Sync
 
Photos
 
Moments
 
Facebook
 
Moments
 
Messenger
 
TechCrunch
 
